新戰術 - ad hoc 快閃團

黑警個編更到呢一刻仍然睇住大家個schedule 而安排人手，一隊3萬人加上武警，由上而下一層層既order, 安排人手係不同區域，執行起上黎起碼30分鐘。

因此我正式宣布 - 發夢不用計劃，只需要既係一呼百應，全民運動！

以下係戰術重點：

1. 每日可以發夢，又或者不發夢，可以係中午，又可以係晚上，可以係元朗，又可以係將軍澳，又或者遍地開花

2. 發夢不用預先公開，大把popo mon 連登，要採用一個post發動，大家街坊近既方便既就落街散下步

3. 時間上半小時為限，以快閃加鶳形式進行，超過時間就有風險

4. 目的係令社會無辦法正常運作，零售業、地產、旅遊業等業績全面懸崖式暴跌

5. 黃絲店係其他時間多啲幫補，可以補償發夢嗰段時間既損失，而藍店就自求多福了。

6. 星期六及日由於在外邊發夢時間長，希望大家可以和理非，和理非也會令店鋪落閘，黨鐵停站，全港攬炒，

如果平日黨鐵唔停站，大家可以多個工具去其他區做支援，但時間要掌握；如果平日黨鐵停某一兩個站，其他區要發夢，令黨鐵全線停駛，1-5返工返覺日子如果停駛，距離攬炒又邁向一大步。

最緊要識快閃 到時實有啲藍絲拖住各位手足
唔需要用咁長時間同班仆街理論

一定要電光火石鶳

推

岩岩大圍就做左個錯誤示範 比條戇鳩拖左咁耐
一係散一係獅 唔洗理啲戇鳩
而家大圍好撚多防暴狗 岩岩唔係有人話要散真係繼續圍落去

不嬲係要咁玩 同埋陣地戰又係唔應該出現既事黎
武力根本冇可能打得贏 跑得慢一定有損傷

今日中環係好例子
Make到noise
因為突發所以多途人(如果一早知有示威班人會避)
好多ol西裝衣停低睇
對家準備唔切
繁忙時間商業地帶剩係封路唔搞鋪頭都已經可以好大影響

差啲累現場手足

好彩啲狗今日未訓醒

ad hoc 冇plan，係咪想學佢?

鶳出黎拉!

一定要用錢掟死D真香港人鋪頭
行動完一定要幫一幫襯佢地

呢個自己組隊算
咪撚放tg link係度招人啊

大家18區快閃多一排，經濟死梗